覺唔覺朝早裝修果d師傅應該死全家？

有冇d裝修師傅嘈住人訓教之後比斬撚死既新聞？

唔通夜晚整？
同埋今日weekday，裝修係咁架啦，你屋企有無裝過修

晏就兩三點開始整咪得

真係話你on9怕你嬲

唔使揾食？人地，都係朝九晚五好唔好？
不過有噪音嘅工程的確要應該下午先整

如果你肯出千幾蚊人工再叫佢返兩三點收五六點，我相信冇乜人會反對你，唔知搞一次裝修淨人工計你洗唔洗出多幾十萬

廢青

幾年前聽過樓下有間屋裝修
半夜三更門口俾人淋屎尿
裝修師傅報警

你聽到既聲嘈得過落手做果個？ 搵食姐

譚伯啲屎特別弱智

你估好似你打J咁幾秒就搞掂咩😂

輪班要訓覺...

抵撚死